# Задача:
- Парсер для группы ВК,который получает данные ER (Engadgement Rate- степень вовлеченности пользователей) за сутки, на примере группы — https://vk.com/true_lentach И пишет сообщение в чат вконтакте: С 16 октября с 09:00 по 17 октября 09:00 17 октября — ER группы "Название группы" составил 4.75%, за последний час ER уменьшился/увеличился на 0.11%.
 
### Повесить на крон 

```bash
0 0 * * * ~/VKparser.php
```
